請問有冇人知道而家香港嘅私樓空置率係幾多?

其實而家香港有好多地方都起緊新樓盤 ，但係我諗都冇咁多人買得起呀，所以香港嘅私樓空置率係咪逐年增多?

3.7%

多謝， 估唔到私樓空置率咁低

由此可知支那人無時無刻湧入。